世三有2個 一個係尼馬 一個係夏薩特

尼馬強在埋門果腳比夏神好

而夏神做決定果吓又比尼馬好

呢2條友最後邊個先做到真世一 ？

伊禾比突圍而出做世一